何超欣明年麻省理工畢業 計劃北上清華深造

賭王何鴻燊四房的子女，自幼都得到最好的栽培，仍然就學的四房孻女何超欣，今年才21歲的她本身就讀美國麻省理工學院（MIT），主修管理和建築，有消息指她在MIT畢業後，明年計劃北上進修，準備入讀北京清華大學蘇世民書院。

自幼品學兼優的超欣，小學就讀傳統名校瑪利曼小學，她的運動細胞都強，小學三年級被選為「最有潛質運動員」。賭王何鴻燊生前非常痛錫超欣，2007年曾公開評論幾房女兒的樣貌，他曾說：「阿三（陳婉珍）就個個女都靚，阿四（梁安琪）細女（何超欣）就靚到不得了！」

超欣本月初與阿嫂奚夢瑤在上海出席時尚活動，姑嫂齊齊索爆打扮現身，超欣身上的性感晚裝，罕有騷胸，十分吸睛，即獲不少網友激讚，不讓超模阿嫂專美。

好多陣大陸味

三四房真係俗，話哂名門之後走去做支那人

四房好大陣支味

大家族押注

北京清華> MIT

麻雀理工

奶完鬼佬奶蝗蟲